Last day寫咩係前度校服上面

如題

黑鮑

屌你老母

call 我 21800000

肉便器

臭雞

係對波上面畫對波